有無巴打用2條16GB ram 但係永遠都淨係用得16GB？

工作管理員顯示就真係總共有32GB
但係個使用中開好多野chur佢都係得去到15.9GB 49%使用率

有無巴打試過咁

你有條ram 認唔到

咁嘅話你應該搵OCCT測試下你條RAM , 再唔係試下用memetest86

thanks 我陣間試下重插入

連登仔多數都32GB x 4以上
用chrome 都起碼過千分頁以上
唔係一步到位無討論空間

去系統睇下可用有幾多

32 GB + 1, 但係永遠用唔夠10GB

除咗畫圖剪片，其實仲有咩要上到32gb

寫program

呢度咬綜援嘅癈物最多，4G RAM夠用

打機：anno 1800, ffxv

16Gbx x 4
從始未打開過工作管理員睇

3200 c14？